自殺

Don't 自殺

因咩自殺先講來聽聽睇下合唔合理

唔好死